開心速遞（167）又打風啦 | 不要賓穎主題曲

山竹之後

我龍力蓮天不怕地不怕

子孝點解最後想喊咁

美麗早餐都食五個,每日會痾幾斤屎

有新工
咁阿孝條線可以加動作戲

阿水個位爆玻璃，睇黎第二日要去總監大人個office 度做住野先

孝仔入威龍大把囡囡

保鏢高級過鐵面陳

可以發揮所長

好dum本玩爆玻璃

今集開頭阿孝爭住出去做嘢同最尾多謝tree gun讓佢都睇到我喊咗

阿龔: 我讓埋個office比你開工

佢真係好好
雖然我睇得後半集

爆玻璃好特別咩？係你地逼我嫁

唔知點解覺得三太對阿孝好有興趣

點解個角色可以咁可憐

我都覺

唔洗讓，坐埋同一間房就得，大家都係做媽劇停，有交流

完全係有私心

食唔倒三e 轉食三太
都係差一個字姐

貼返過嚟先

三太︰小鮮肉

開新線

三太出軌

快啲收佢做契仔啦,
可以順便加佢兩個戲份,
我之前喺度許過願㗎喇

屌琴日安淩拍愛情片示範果段笑死

空虛寂寞(?)嘅富商三姨太vs年輕壯健嘅保鏢
齋諗都覺得重口得嚟又好笑

由三太演繹一定夠晒CLS
想睇

畀威仔或者大房/二房知道就死梗

仲講緊

今晚呢集睇到眼濕濕

好期待

我鐘意三太

仲想睇阿孝x鐵面陳

許願池

三太比錢子孝要佢做ptbf
子孝原本拒絕，但基於家庭壓力而就範
最後越踩越深...

以孝仔咁悲慘嘅經歷嚟講,
新工有十一萬一個月當補償真係好合理

三太話過想要CP線，諗得過

如果鐵面陳知道咗,
佢敢唔敢鬧三太水性楊花

期待聽晚睇爆玻璃

估唔到池家賣速熊月餅搞到破產單嘢咁都造就到呀孝開新線

三太對自己咁有自信，覺得自己咁有吸引力，一開始未必會用錢住，可能會勾引佢先

鐵面陳係rebecca㗎

輝輝快啲去保護大小姐

龍家男人宿命：百分百帶綠帽

送啲私密艷照俾阿孝

呢pair叫不孝有三

Terry要戴咩

輝輝中咗風啊

諗起呢幕

Cr: KFCcoffee

實嚇死阿孝 但為左美麗有飯食，阿哥要頂硬上（淚

三太版
三太又用買餸錢逐張逐張畀阿孝,有排玩

阿孝又係眼細細

啊孝：為咗美麗可以任食 黎啦三太

到時影艷照可以兩份影
整張比翼雙飛,鳳陽花鼓二人版

之前許願池有講過希望有多啲機會比阿孝發揮
尤其是係佢功夫新星出身嘅功架
好開心見到佢而家有機會啦

支持支持 阿孝要加油比心機啊！我地會支持你嫁！

其實幾鍾意阿孝 真係廿四孝好阿哥
冇咗同心如條線之後好似埋沒咗佢咁 希望入到威龍線有多啲發圍啦

kc ig條片cls

第3張

佢地真係好放 連廣告都buy 佢地hehe

睇完都唔知賣緊咩

應該係咩輕霧吸入器
呢排佢地仲有UO 果個廣告 有時都亂

支持+1
角色同真人我都幾鍾意,
認真戲同搞笑戲都carry到,
繼續加油呀政峰

原來terry 係天然攻

【開心速遞】HeHe畫面正過BL漫畫 安仔朱凌凌成最新CP

無綫（TVB）處境喜劇《愛‧回家之開心速遞》裏面有好多深受觀眾愛戴的CP（配對），包括入圍《萬千星輝頒獎典禮2018》「最受歡迎電視拍檔」的「大小姐」林淑敏、「送水輝」許家傑以及「KC」歐瑞偉、「Terry」李偉健，而最近又有一對CP誕生，而且更比上述兩Pair更後生、更養眼。

在昨晚（27/11）播出的一集中，「安仔」周嘉洛為了撮合「心如」蘇韻姿和「佐治」張明偉，特登讓他們在微電影中飾演情侶，點知兩人毫不過電，搞到周嘉洛和「朱凌凌」吳偉豪忍不住出手示範，上演了兩幕情深款款的「HeHe」戲碼。

好多觀眾、網民睇完周嘉洛和吳偉豪的BL場面後都非常興奮，更有疑似「腐女」立即開Post跪求編劇將兩人寫成一對愛侶，又話周嘉洛和飾演其女友Bonnie的林凱恩愈來愈不登對：「佢同朱凌凌有化學作用得多！今集真係睇好感動，編劇應該聽取觀眾意見，撮合佢哋。」

有人睇完這段貼文後大表同意，話好希望二人可以名正言順做CP：「好多國家都好熱衷拍BL劇，保守如南韓咁都拍咗好多齣，大家都唔好咁保守，TVB都唔好與時代脫節啦！」

其實周嘉洛和吳偉豪在戲裏戲外都是好兄弟，絕對稱得上Friend過打Band，拍這類BL親密場面都應該手到拿來，但周嘉洛卻大爆當時數度笑場要NG，他接受《香港01》訪問時說：「有忍唔住笑，拍呢兩場戲都忍唔住笑咗好多次，但係我哋都係好專業嘅演員嚟，都好投入、好認真去看待件事，劇情交代我演繹畀我三姨（蘇韻姿）同佐治（張明偉）睇個戲係點做，所以我哋都係好認真去做，笑多幾次就冇事！我本身都係好鍾意同Ricco（吳偉豪）演戲，好開心觀眾好鍾意呢啲火花。」

至於周嘉洛本人又怎樣看「安凌配」這對新CP？是否與觀眾一樣，好想他們能夠「在一起」？他說：「我都希望可以滿足大家！但係我未收到類似嘅劇本。」哎呀，各位要等下喇！

撰文：陳栢宇

其實應該係舊CP 先啱

三太可能想hook up 龍作蜜同子孝。

阿孝已經好慘，唔好咁害佢啦

個記者擺明無睇過開心速遞
明明安凌係全劇第一對出現嘅cp
首見於第15集，而且已出現壁咚情節

龍作蜜不如同bonnie 一齊算啦

點會呀,水水同max個時龍家班人都嫌人窮,水水個時都叫太子女,現在阿孝家境近乎家道中落三太點會睇得上眼
龍作蜜個演員嫁左個有錢阿伯隨時唔做,我寧願阿孝配威龍百貨三條女其一個或大膽嘗試賈明媛比其他演員上位好過

實在太爆。上網返睇幾次

Yeah me2
安仔含情脈脈好可愛呀

如果賈名媛媾輝輝

加埋司徒獨孤明珠
中女大混戰

最後大贏家=龍力蓮

賈名媛好鍾意同龍力蓮爭野
btw,賈名媛定左n次婚佢究竟結得未?

接受唔到佐治同心如，佐治好奸好古惑咁

一定要俾返個好女仔呀孝呀

司徒獨孤明珠究竟死咗未

有d似Mandy同水水升級版佢地兩個前期都成日鬥餐死

唔記得有冇人post過:

阿孝依個look都幾型
btw佢同icy都係大龍生身邊嘅人,
會唔會做一pair?

佢同Icy一對都應該幾好睇
完全顛覆Icy嘅世界
由長春藤名媛vs美麗同池富

同埋我想睇Jenny又會錯意以為阿孝鐘意佢

同龜縮爭仔

成間接龍好多艷福

嘉洛應該真係幾鍾意同ricco一齊做戲，見佢之前好多訪問都有咁講或者讚佢

應該仲有幾個月命

龜縮應該無得爭，icy都唔多理佢

應該話次次提及佢地兩個戲份訪問
嘉洛都好似有咁講
我諗係覺得兩個人拍檔起上黎都幾夾 或者大家好多諗法啱

但佢地兩個又真係好有火花
呢啲野真係人夾人

無限一個月

其實唔明點解要搞散三姨同池子考
一直都覺得佢地好襯
依家好似又準備亂咁配

3E依家個人設根本好難寫佢拍拖，個人純理性，淨係醉心研究學問，又唔通曉人情世故。佢同阿孝拍拖果陣，阿孝為佢做咁多野，佢都完全無反應。
之前寫3E搭風少+Terry 反而幾好笑下。

大小姐被消失？！

豈有此理

之前明明仲有嫁喎
贏成條街都被消失

補番喇,
佢話開心得濟打漏咗

拿老實講
果個池子孝真係唔錯
我就考慮下啦

三太我想要你嘅相啊

哎呀我既魅力真係
拿咁啦
我隻日鵝夜鵝再跑第一
我就再派
再益大家呀下

多謝三太

食屎啦三太

個po有聲

萬眾期待

我架車好貴嫁

Terry不知幾正常

大小姐後面嗰樣

心諗細佬you shut up

仲有二太

開波

牛肉

大小姐

大小姐一面嫌棄

陳可兒編劇

大小姐呢條係新裙 ？

開嚟見我

大陳咁有心思嘅

開黎見我地

唔鍾意呀，唔靚呀

哇終於等到喇
好期待啊

大小姐：我有錢啊 你吹咩

Anita

Anita淫到

大小姐好豪

阿清

大陳嗰個冇嚟實際

係咪串lady M個月餅

交俾輝輝咪得了

點解集集都有珍珠奶茶?都係廣告嚟?

David 咁環保嫁咩

買花呢

Sharetea

大陳係無良奸商
華而不實

David係環保撚？

點解Terry會識

terry識咁多嘢

山竹牛肉球

Maggie姐同我做防風措施

龍氏力場

聰明左

大小姐力場

Terry識嘢wo
識厄爾尼諾現象
可以讀中學了

下個颱風會唔會叫「喼汁」？

Terry識厄爾尼諾

龍力場?

陳師奶

妹豬啲頭髮多咗

食屎陳師奶

屎

完來威仔係首富

原來又有山竹 又有牛肉

阿藤頸巾

大家姐好凍 ？

間759 咁大間咁??

飢荒定打風

斷水斷電
杯麵

759有菜賣

呢集好多廣告

點解熊家人買餸要冚家出動

759

上次真山竹爆窗幢樓好似係大家姐屋企

走難咩

炒家又有嘢炒了

30蚊卷膠紙

on9安

安仔

世界末日咩

做乜鳩

On9安

港豬掃定野

大學咁教你

金城安痴撚線

唔洗返學唔洗做

廢老

金剛門一掌

一嘢拍走佢

飛到咁遠

香港打工仔唔想打風係因為唔想返工遲到

廣告

隻舞

安仔個隻舞好正

yeah～

大學生使鬼等颱風走堂咩，仲要補堂麻鬼煩

印埋自己個樣

759廣告？

On9 on

妹豬拎返去收藏

實唔洗痴咁密

妹豬係咪要拎番去J

樹根提提你

熊樹仁住天台佢死硬

畀你拎返屋企慢慢欣賞

奴性 打風要返工唔鬧政府 鬧放假ge人

貼後面

金城安著正紅色好sharp好有型
要咁上下白淨先carry到

有冇人會整安仔頭先跳舞做gif

咁貼心....

背脊都痴埋佢

個袋

妹豬

陳師奶成個身都係

陳根

轉頭掛8號

個袋都痴滿哂

熊家同黃智賢關禮傑住同一條街

原來根叔係為咗陳師奶先做咁多嘢

褲都有

點解陳師奶做得咁自然

大家姐乜都唔做坐喺度食花生

貼到咁好擾民

原來佢地住半山 有米

安仔個新都係

豹哥

三姨仲要痴喺安仔背後

痴哂喺安仔度

有安仔得啦

今集狂講環保

陳師奶都比佢地痴埋傳單係身

安仔反應好真

Yeah 掛八號

朱凌凌

叫00上嚟打飛機

唔洗返學都掛住00

打背但安仔禁住個頭

安仔狂比人打

抽林鄭

抽

屌

屌靚抽

互諒互讓

抽水

抽乾
垃圾

抽鳩林鄭

又抽林奠

抽哂水

跳躍生命線朱凌凌凌凌都有追風

淋病

買定嘢食結果喺度食外賣

老女人

互諒互讓屌你老尾

嗰個老女人

老女人
tvb

林奠

直線抽擊

串番熊家

串特首

林鄭食撚屎

又抽水

互諒互幫....

抽到應一應

估唔到cctvb都會抽政府水

邊個頭

大小姐快啲擰甩我個頭啦

樹根咁對自己上面嘅身體部分架

邊個頭呀

酌情 互諒互讓
難聽過操口

除左打飛機重有好多野做嫁

抽水抽到

要返工

仲以為咁大膽叫林鄭做老女人

架車

保鮮紙唔使錢咩

一定要留圖

抽到

正常會唔會成家人出去買野？ 好似好開心咁

的士貴少少

愛回家最後一集了

你要入去坐啦好行唔送

仲以為直接話林病老女人咁夠薑

咁夠薑

我都以為係

道具部好認真

應該係用包貨嘅膠紙

唔係咩
啱啱miss咗

等我揾朱凌凌上嚟同我搞打機先

唔好理佢啦

安仔唔洗返學第一時間諗起朱凌凌

博士係話大小姐 不過前一句係講緊行政長官

老女人係指大小姐

接夠龍未

未

原來係咁
tvb借啲意

唔係諗起bonnie

接龍撚死番出去啦
阻撚住哂

夠了, 唔好再膠, 個個膠變洗板

唔好接啦 我本來想講串林鄭比人腰斬套愛回家

爆玻璃未啊

突破盲點喎

做乜9

正常都會諗老婆先多過女朋友先

Bros before hoes

細力

600

仲唔加價 仆街細力

未八號已經600

仲叫少少附加費

附加費600

600附加費

3號都加價

Dc9

三號都600

係都唔好比細力啦成日比細力兇到

收600

小巴都200

佢哋附近冇巴士？

阿叔係咪寸緊特首同佢一樣咁廢咁on9

去機場做咩
都飛唔到

車外面風平浪靜

腦細好人到

返到去咪啱啱好八號囉

部電話調轉咗

朱00

今集好dump本

打邊爐

00豬上咗嚟搵安仔

飯台咁遠電視
點送飯

00豬

David姐

00係咪要過夜了

抽杏花邨

打風安凌都一齊

凌凌

00過夜

逆風就點都飛到架啦

地下停車場

凌凌趕到返屋企了

水浸

熊家人

00

安仔真係好低B

凌凌真係上左熊家

00去吹風出事 俾馬神救咗

00打風都過嚟陪安仔

00今晚瞓安仔間房

鏡頭

朱00又真係黎咗

自己屋企黎

世界將我包圍，誓死都一齊

阿叔

呀叔

屌，餅罐

阿叔好搞笑好on9

打風都搵安仔，擔心老婆仔

一開天台門
勁多水飛埋黎麻應該

餅罐當防潮箱

大災難

鏡頭GG

抽巴打

愛情緊要過自己安危

依下都抽埋

廢青安

傻仔安

隻窗完美重現

我啲鏡頭浸撚曬啦

認真問 如果個風太大會唔會有機吹落天台跌死

窗

屌
諗起山竹嗰日我屋企都差唔多

咁都接到個窗

呢啲就真係叫打風都吹唔甩

個窗

抽水抽倒

屌你老母on9安

屌癡撚線

宣傳單張

廢青安做咩

今集連環抽

又抽

Cls

劉江華

抽水抽到盡

凌凌出去救安仔

垃圾桶人

笑到仆街

笑撚死
諗起幅圖

On9

垃圾桶

00好緊張安仔

原來安仔係局長

個垃圾桶

仲以為on9諗住喺下面接住個窗

垃圾筒
抽到乾晒

好warm啊安仔

唔通佢代替啤啤

痴撚線

抽齊啦
差聽日返工咋

救命

話說啤啤呢

一諗即到
冇出過鏡

00都喺安仔間房

屌 山竹足本重播

新狗狗

哇安仔好有愛心呀
00快d娶左佢

狗仔

金城安咁都有得笑

100公里 強台風 點會得8號

1998年

瘋狂抽

真係抽到盡

今集係講環保

杏花村

講緊m記個盒

環保撚

好撚好笑

仲未見大小姐

因為大小姐唔環保所以有報應

啤啤唔見左 換左第隻狗

今集好撚正

岩呀

收皮啦環保撚

大小姐呢

今集幾好
有得笑又有meaning

會唔會講第2日趕返工

啤啤有sp了

廢老身為樹根都係咁印野

咁都黎到

愛回家連環保都撈埋

大家姐又柒

頭先安仔叫朱凌凌幫佢’豆’一’豆’

大家姐

真係笑到仆街

大妹

食物盒

唔環保即時報應

呀叔好好笑

雙大一齊輸曬

David運氣神回避

阿叔咁多口水

隻新狗仔都好可愛，係咪蝴蝶犬

今集好有教育意義

環保撚又贏

直達商場都可以晒命 公屋又贏

水水好可愛

人禍

用打風宣揚環保

大家姐真人好似幾環保

大小姐黎啦

送水輝個頭咩事

Office爛窗都抽埋

我個位後面爆玻璃

紅磡個寫字樓

之前個office

白色

大小姐係咪出咗事

點解仲未有大小姐

無水洗頭無電吹頭

大小姐今日係扮豹

安仔好有愛心

anita

蓮輝

好夾硬，用颱風拉環保

環保撚植入

輝輝

輝輝個case呢

輝輝用新手機

送水輝出大絕

咁都有糖

輝輝換左 iPhone

蓮輝
大小姐條裙

一粒咁嘅牛肉

如果係mandy一定會留喺度陪大小姐

阿清真係打工仔嘅榜樣

清成日都走先

龍氏力牆

龍氏力場勁到爆玻璃

Iphone xs max

紅磡

仲話龍氏力場

阿清係咪整過容？

力場

大小姐驚訝樣

老蕭

好on9

好甜

唔好笑我啦

細力抵死

抵啦細力

一開頭個禮品包裝原來係咁用

DC9

細力抵撚死

大小姐食垃圾

屌 特登擺個鉅記喺後面

細力終於有報應

的士判官

今集好好睇

大小姐變左小蓮果陣真係好嗲

今集抽到水塘都乾

假下巴

呢集真係笑到仆街，好撚正

今集經典

大小姐今晚食垃圾聽晚食屎

濫收附加費

今集好多笑位

十幾樣野任抽

好撚正

諗返佢沉輝仔船果集正

聽日又痴線劇情

Terry同Maggie姐

終於爆

豹哥做呢啲講鳩屎野嘅角色真係好正

dai 25

地獄教車師傅

阿媽打仔

ma姐

今集笑到仆街

屌下集正

Terry ->

仆街maggie姐

Terry

啊孝個樣

池子孝型到

子孝gel頭

明明今集落雨 但係feel到好乾

啊孝真係貼身保鑣

聽晚jm9

阿孝新look

忍屎嘅輝輝都係咁正

Maggie姐會唔會鬧到Terry醒番

你個腦咩構造㗎

最正都係抽的士司機

terry咩事激到ma姐咁嬲
btw 聽日有阿孝

新線

頭先剩係睇到威仔
睇唔到阿孝

完全fit晒佢

maggie

Ma 姐聽日癲咗

嗲輝輝嘅小蓮真係好可愛

呢集好高質
瘋狂抽水得嚟又有帶到環保意義
互惠互諒

好擔心大小姐會有人格分裂

其實ma姐都幾勁 應該係第一個忍terry忍到勁耐先爆seed嘅人嚟
當然唔計kc 因為佢嗰啲唔係忍 係錫

又話林奠老女人
又話天文台叫佢做特首

今集又幾高汁

半錫半忍

大小姐係家姐嚟架嘛 佢都成日鬧terry冇腦

一開始諗住今集只係普普通通，冇諗過會好笑得嚟又有教育意義
熊家打風嗰part笑撚死

好似先第3/4集ma姐嘅主線，估唔到咁快現形

唔好意思，send錯！

好期待聽晚

以為阿孝做保鏢似G4著西裝添

蓮輝又一齊出去仲有賀碧雲

原來已經百幾集冇賀碧雲

今集又幾高質
抽山竹水抽得幾應 基本上總結咗上個風嘅大小事
最尾仲帶返環保個意念出黎

乜咁少咩

最上一次有賀碧雲好似都係300幾集

啊孝 11萬一個月
吐氣揚眉

新look好靚仔

但係會俾美麗食咗10萬

淨低1萬係家用

agger
唔係普通西裝保鏢,
就咁睇個look有姿勢又有實際
點解開心速遞啲男角都咁正

一嘢過咗身為大秘書嘅mandy

你計漏左還債

個下巴

公然撒嬌調情，我鐘意

輝輝成日係公開場合叫小蓮咁好咩

其實好鍾意睇佢兩個喺公司發糖，雖然只係幾分鐘，但偷偷摸摸好刺激之餘又好甜

以前輝輝仲會出去聽電話，依家坐遠少少咋，仲要係咁回頭望小蓮

一齊咗之後嘅第一集都係咁

唔知上次賈名媛聽唔聽到輝輝叫小蓮

明明幾靚，點解要整容

on9安開心舞

阿叔痴到陳師奶成身都係樹根

廢老根自食其果

on9安重演山竹經典場面

點解佢可以咁on9

點解凌凌會係到

今集真係高汁
好少可一集專講打風，抽水抽到應一應
啲人去瘋狂掃貨儲糧 喪黐皺紋膠紙 的士佬坐地起價
仲有上次山竹啲經典場面
人手拉住個窗 寫字樓爆玻璃窗 垃圾桶頭盔
估唔到抽埋林奠互諒互讓
編劇ho ball

今日阿輝著藍色西裝好靚仔

下星期五個集劇情呢

我中意今集好生活化，又熊家又大小姐又細力
開心速遞TV universe

支持孝仔

愈來愈鐘意on9 on
有個咁on9既男朋友應該幾正
雖然會比佢激死

我搵到條片！

[第3屆 觀眾在民間電視大奬2018]
經過十日嘅提名期，各個獎項範疇有最後5強名單喇~ 提提大家，如果見到結果出錯，可以留言話我知。我已經睇咗好多次，都難保走漏眼。最緊要大家記得投票，投票期由 2018/12/01 00:00 至 2018/12/10 23:59。
-
-
=民選最佳劇集 最後5強=
《愛 ‧ 回家之開心速遞》/ TVB（503票）
《跳躍生命線》/ TVB（457票）
《三個女人一個「因」》/ TVB（414票）
《救妻同學會》/ TVB（171票）
《BB來了》/ TVB（143票）
-
-
=民選最佳劇本 最後5強=
《三個女人一個「因」》/ TVB（369票）
《愛 ‧ 回家之開心速遞》/ TVB（326票）
《跳躍生命線》/ TVB（307票）
《救妻同學會》/ TVB（148票）
《BB來了》/ TVB（89票）
-
-
=民選最佳女主角 最後5強=
黃智雯 - 方以因《三個女人一個「因」》/ TVB（576票）
胡定欣 - 王蓁《宮心計2深宮計》/ TVB（275票）
呂慧儀 - 熊若水《愛 ‧ 回家之開心速遞》/ TVB（269票）
李佳芯 - 唐恬兒《BB來了》/ TVB（253票）
李施嬅 - 鈕祜祿 ‧ 鈴兒《天命》/ TVB（155票）
*龍力蓮一角於女主角範疇得352票，女配角得538票。依訂下規則，龍力蓮一角納入女配角候選名單*
-
-
=民選最佳男配角 最後5強=
張景淳 - 龔燁《愛 ‧ 回家之開心速遞》/ TVB（436票）
張彥博 - 呂劍雄《跳躍生命線》/ TVB（268票）
周嘉洛 - 金城安《愛 ‧ 回家之開心速遞》/ TVB（176票）
李成昌 - 卓裘《跳躍生命線》/ TVB（169票）
胡鴻鈞 - 羅瑞楠《棟仁的時光》/ TVB（155票）
-
-
=民選最佳女配角 最後5強=
林淑敏 - 龍力蓮《愛 ‧ 回家之開心速遞》/ TVB（538票）
滕麗名 - 熊尚善《愛 ‧ 回家之開心速遞》/ TVB（177票）
張文慈 - 麥愛花《跳躍生命線》/ TVB（151票）
陳煒 - 太平公主《宮心計2深宮計》/ TVB（124票）
陳瀅 - 向滿月《跳躍生命線》/ TVB（120票）
*龍力蓮一角於女主角範疇得352票，女配角得538票。依訂下規則，龍力蓮一角納入女配角候選名單*
-
-
=民選飛躍進步男藝員 最後5強=
張彥博 - 呂劍雄《跳躍生命線》/ TVB（279票）
周嘉洛 - 金城安《愛 ‧ 回家之開心速遞》、求救青年《跳躍生命線》/ TVB（219票）
胡鴻鈞 - 羅瑞楠《棟仁的時光》、李恩朗《救妻同學會》/ TVB（182票）
張景淳 - 龔燁《愛 ‧ 回家之開心速遞》、主持《都巿閒情》/ TVB（175票）
郭子豪 - 陸昊然《跳躍生命線》、唐米尼《三個女人一個「因」》、狄倫《棟仁的時光》、白豪天《飛虎之潛行極戰》、純真派弟子《翻生武林》/ TVB（147票）
-
-
=民選飛躍進步女藝員 最後5強=
林秀怡 - 黃瞳《是咁的，法官閣下》、利東伶《三個女人一個「因」》/ TVB（254票）
陳瀅 - 向滿月《跳躍生命線》/ TVB（154票）
謝芷倫 - 林美香 《愛 ‧ 回家之開心速遞》、 藍欣 《跳躍生命線》/ TVB（111票）
劉佩玥 - 章可祈《跳躍生命線》、趙卓穎《救妻同學會》、主持《三日兩夜》/ TVB（83票）
張曦雯 - 文暉 《跳躍生命線》/ TVB（79票）
-
-
=民選最佳戲劇拍檔 最後6強=
張景淳、呂慧儀 - 龔燁、熊若水《愛 ‧ 回家之開心速遞》/ TVB（421票）
許家傑、林淑敏 - 宋瑞輝、龍力蓮《愛 ‧ 回家之開心速遞》/ TVB（259票）
黃智雯、袁偉豪 - 方以因、利東佳《三個女人一個「因」》/ TVB（246票）
何廣沛、郭子豪、張彥博 - 卓家傑、陸昊然、呂劍雄《跳躍生命線》/ TVB（212票）
歐瑞偉、李偉健 - 吳家聰、龍力王《愛 · 回家之開心速遞》 / TVB（202票）
周嘉洛、吳偉豪、馮奕森、焦浩軒 - 金城安、朱凌凌、陳伯強、艾頓壯《愛 · 回家之開心速遞》 / TVB（202票）
* 有兩項提名並列第五位，一同進入最後投票階段*
-
-
=民選最佳劇集橋段 最後5強=
林淑敏 《愛 ‧ 回家之開心速遞》/ Mandy為大小姐頂罪入獄，大小姐發現Mandy收藏多封辭職信從未交予大小姐。大小姐驚覺Mandy從未背棄自己，決定不惜一切救Mandy回港 / TVB （227票）
黃智雯 《三個女人一個「因」》/ 方以因進入其三房一廳內心世界，嘗試與其他人格對話，找出人格分裂原因 / TVB（211票）
黃智雯 《三個女人一個「因」》/ 方以因於鏡前一take過變換不同人格，人格間互相溝通 / TVB（187票）
黃智雯《三個女人一個「因」》/ 方以因於鏡中見到Pina，Pina不同意跟Dom離婚，Evie講述與Dom結婚真相 / TVB （186票）
呂慧儀、張景淳《愛回家之開心速遞》/ 熊若水與龔燁被困密室，龔燁指示熊若水模仿某電視劇角色吃掉家明充飢般吃掉自己 / TVB（182票）

大家準備投票

原來細力之前有份做我和疆屍有個約會

大力金剛掌 一巴煎落去

最後大小姐都係爭女配

錢我大把

你無鬼用啊同我走

我龍力蓮天不怕地不怕
其實最怕輝輝離開我同爸爸

有幾個提名票數都大幅拋離

大小姐食垃圾實錄

蓮輝糖

試下唔好咁揚

輝輝擔心到

對住輝輝撒嬌嘅小蓮

呢段笑到仆街

幾時爆

似返以前啲處境刻咁諷刺時弊

開心速遞高汁在好笑又貼地

因為安仔都喺度，有安仔嘅地方就有凌凌

唔知凌凌係咪都係因為安仔夠on9所以先咁鍾意佢呢

有好多提名都入到五強，有啲仲領先緊，開心速遞真係好受歡迎

btw，點解救妻同學會都入到五強
明明上個禮拜先播第一集，劇情又唔係話特別好睇

ocamp 果時已經比佢嘅on9 吸引住

話時話姓龍特性係自私,比較自我中心就算自己深受其害都唔會去諗人地,知道會累到人都會照做

龍敢威比人捉黃腳雞個集就利用根叔代替自己
大小姐同輝輝比人拆散過,佢都會去拆散其他人
Max為自己利益同水水分手娶左Jenny
Terry為自己想拍電視節目就推阿婆過馬路中間走人
龍作蜜同龍璟風我已經唔記得佢地個故事

佢地出生一個錢家庭,比平常人更自私係正常,大小姐拆散水水都係為自己利益,現在佢最做得野下屬係水水,如果工水拍拖成功你個估大小姐唔怕阿水為條仔叛變(Mandy差d會更何況水水無咁忠心),加上水水係公司好有人脈外面又有曹總好有利用價值.係大小姐角度留水水係身邊好過比二房

真係唔明編劇點解要大小姐去拆龔水，放Jenny入去已經好牽強，為咗拖呢條線，又強行要大小姐去做醜人，都唔合理嘅，大小姐邊有咁得閒去理下屬嘅感情（除咗Mandy） 。龔水嘅阻礙主要係兩人嘅心裡因素，破解關鍵係兩人打破心結，請編劇將重點放系龔水本身度，唔好再拖大小姐落水啦，唔該 。

大小姐連狗都要管

龍家人為利益都可以犧牲自己愛情
更何況係犧牲其他人愛情

其實到頭來最衰嘅都係大龍生
大小姐都曾經為過mandy而得罪爸爸
MAX起碼都叫真心鍾意過阿水 宜家又真係鍾意jenny

熊家做左咩咁失禮呀?

咪咪姐客串 ？

咁肥婆性格可能遺傳自佢地
應該都奸奸地

無論睇幾多次尋晚陳師奶嗰幕都係會笑

阿叔真係勁on9
瘋狂黐啲紙落佢個身度
但陳師奶又好似好enjoy

心諗你個食屎熊樹仁唔好阻住我同根叔傾計

妹豬
前排好耐冇見佢出，希望嚟緊可以見多啲佢啦

3e都係咁黐落安仔個身度

急不及待要睇大小姐食屎

這該死的Terry

Ma姐

件新衫靚到

1億

間接食屎

食屎

大小姐套衫好靚

阿清真係好蠢

獨特氣味

屎味

廁所洗手液味

跌左落去

大小姐好可愛

洗手液味

Terry次次做完衰嘢都要自爆

垃圾清好正

好想嘔

屎味石

細細粒好想屌

terry
唔怪得話唔好錫

腿

食屎龍力蓮

掟中我會死

大小姐我要殺人啦終於有ver2

我要殺人

cls

要殺人了

大房鐵3角

又想

又想殺左Terry

我又想殺死Terry

我要殺死TERRY呢個仆~~~街~~~

垃圾清仲正過Anita

又想殺咗terry

terry好撚蠢

燒咗成間屋

好慘

terry

可惜整容

Terry琴日識厄爾尼諾
以為佢可以升中學
原來

好好笑

佢哋兩個都想殺左Terry

大房啲人真係癲癲地

冇人欄住你

舅父

使咩三年前，前排都燒著公司啦

大家攔住大家

原來大房係咁keep感情

又珍珠奶茶

顏射

Ma姐心裡面屌緊Terry

會唔會係咁

顏射ma姐

愈睇愈期待雙傻一決雌雄

ma姐一黎就中招

仲想人問候你

屌
成集都咁

仲四圍唱

痾返都好辛苦

我都想噴落佢度

岩岩穿崩喎 噴完有下無事嘅

TERRY有靚女陪

珍珠奶茶廣告嚟㗎

Terry>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>安仔

107 次

107次

第107次

107次咁少

106次

一陣TERRY走咗佢就會屌

大小姐好高

Terry同大小姐住嫁咩

Sharetea嚟嘅喂

大小姐新裙好靚

叫阿媽

媽

獅子堂

呀清

遲下都要叫我做阿媽

完全當自己係阿媽

落鹽

走

大小女快啲啤我

懷疑Terry小學都冇
幼稚園就差唔多

大小姐好cute

彩虹大小姐

點解叫阿媽？ 無睇到
Ma姐係咪想搞大龍生

阿媽 ？

大小姐啤撚住terry

大小姐著咩衫都好正

話時話龍家屋企有無出現過

Terry好可愛

大小姐真係好可愛

點解可以有人蠢成咁

大小姐呢兩日都冇換衫

我唔食啦！

一定又係鹽

都話明糖同鹽都唔識分,仲話好

咩事？ 點解當在佢阿媽？

我錯過左d乜

咁樣畀大小姐鬧都食得好開胃

大小姐唔係自己住嫁咩

幫kc落鹽

大小姐件衫出咗幾多日

又落鹽

有，不過好似每次都淨係出得一忽忽咁

kc要殺人啦

安仔應該無人想殺佢

噴terry吧

兩姐弟都好可愛
大小姐特登大大聲話俾terry聽 terry又扮聽唔到開心食嘢

到依家都未分到糖定鹽

KC 呷醋

KC嘅功勞真係好大

有蚊

唔該扣虎

唔該舅父

唔該舅父
屌

豪宅景應該好難搞

好單純

你又話包容我嘅

kc打terry
terry仲要講唔該

錯設定

近來成日都著

應該唔會搭咁大個景出嚟， 所以次次都淨係出啲房

Kc又呷醋

安仔應該一定唔想殺Terry
難得有人on9過佢

ma姐想做4太

頂

做乜撚野

以前樓小姐間屋呢

咪撚ON9啦

我睇緊啲咩

咩黎架

癡撚線

做乜撚野呀

食神

今集做乜9

做乜野

做乜春

做乜

不灰鞋

over咗啦

kc

Diu

好夾呀

jm9

ma姐對屌西腳正到...痴撚線

屌咩事

terry打女人

一巴

超慶

屌你一巴車埋去

Maggie咁好脾氣

一陣咪知

都係為左錢

我唔信

kc做乜

我睇咗啲乜撚嘢

屌撚到仆街咁冚家剷

kc 唔抵得有人比佢對terry 更好

噴哂入衫
慘

屌你45歲仲咁正

Helen姐應該包容到

一陣有埋佢就好